---
title: Dinsdag 12 September
subtitle: Via Web
date: 2017-09-12
tags: ["blog", "prototype"]
---
Nadat ik thuis ben gekomen van het hoorcollege ben ik verder gegaan aan het prototype, het grootste gedeelte was al af.
Heb paar schetsen gemaakt van alle beelden en nog 2 uitvergroot, heb vandaag het prototype afgekregen.
